有冇人今晚興奮到訓唔著? 入黎講下咩事咁興奮

好L興奮呀屌

【多圖】政府要你飲嘅水同打嘅針 原來係咁得人驚

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

本來返左成日工好眼訓 係床係咁睇新聞 訓唔著
好擔心Carrie bb呀

洗唔洗貼幾張佢既相比你睹物思人一下

講還講

有人拎石頭揼到自己隻腳啫

我決定打個丁慶祝下

我睇POST笑左成晚

正阿
真係想訂野送比pompeo 同Solomon 感謝吓

開左香檳

戒咗酒幾年
頭先都忍唔住買咗罐cider同老婆share

一齊慶祝

有被制裁的第12人

有啲開心又感覺有啲奇怪 一年嚟過萬人嘅血同生命就係換十二條仆街制裁 但係手足仲係荔枝角

順手睇埋champion league

下一批係邊個, 買定黎手